有冇人facebook突然睇唔到留言

一啲主流媒體既po 留言會變左做 most relevant/oldest
要較返做all comments

如果係其他飲飲食食既page無此問題